要醒啦

醒啦要！唔好再心軟 你自己諗 自己唔開心
人地不知訓得幾冧過得幾好
唔好再諗 唔好再打算揾人啦 人地都block埋你
醒啦好嗎？？？

每日都要咁同自己講

我唔想酸 我覺得仲有希望

醒啦巴打！唔好再辛苦自己 你辛苦晤開心佢都唔會再care

醒阿 你要走阿
唔好停係到等 佢唔會搵你
好似我咁 而家好努力move on
剛分個令禮拜

仲等緊
但應該冇咩可以

好攰啊真係 我都好想向前行
但一夜晚晚 負能量就岀現
好怕自己會忍唔住 又心軟又揾返佢
之後問題一直loop 冇解決

好想真係move on 放過自己放過佢

我自己係比較絕個個 由佢話想分手開始
我就unfriend晒所有野 Del埋contact
我知自己會唔捨得 令願狠d 對自己好d
佢倒番轉話我絕 仲想同我做朋友
做朋友要我點move 我决定斷絕來往
對大家都好 唉 真係好無奈

你咁犀利 咁捨得

絲打拍左幾耐拖？我都想可以好似你咁
明明del晒wtsapp d record但又硬係犯賤再重新裝返restore返晒啲record 放唔低啊！！

我任何一樣都無del到

辣殺

我知道我唔block唔del我會唔捨得
但又深知大家之間既問題唔會有解決既一日 徐非我同佢是但一個個性格改過 如果唔係只會一直loop
但block左del左又有乜用 咪又係自己係到囉囉攣

早兩晚再挽留佢 但無覆
岩先原就黎訓著.. 點知佢再度堅決拒絕我
依加訓唔到
一合埋眼就諗起佢
心跳好快 訓唔著

絲打可唔可以加tg共勉之
ps我都係絲

其實我都幾無奈
拍左9個月 long d 自問都好鐘意佢
我無點挽留佢阿 放左佢走
我知道做咩都無用
因為分隔異地 我做唔到d咩
太多事 我都對佢好心淡
我為有認命 我努力過維繫
我自問盡力過 我對呢段關
係只能說 無奈 唉

咁你對佢心淡, 睇化左都好啊..

其實好矛盾 我會想佢搵番我
呢刻都會諗過幾年
有無緣係番埋一齊
難道真係有緣無份

分左幾耐？

個令禮拜咋 唉
咁樣就完左

long d真係難維繫

除左 唉之外 我唔知做咩好

9個月都未感情太深
加上你有心淡
會好快過
我幾年啦.... 好唔捨得

我都兩年啦 唉
唔捨得但都真係要放手